求泰國現場live links

如題
宜家邊度有得睇live

上TWITTER #WhatsHappenningInThailand

冇直播 直播俾人拉

完左啦今晚

d人散晒? 定又濫捕左好多人?

Be water呀 打到咁夜咩